有冇人因為呢幾個月既抗爭同屋企人關係好左

身邊唔少朋友因為老豆老母藍絲關係變得好差

我相反

以前都屋企人關係幾差

但係2老不嬲好反共，我細細個就帶我去反23條遊行

呢幾個月關係好左好多，諗都諗唔到

好多親戚淺藍變淺黃 即刻有計傾

以前成日因為家用嘈交
估唔到我衣加想主動加家用